### yarn; yarn start

### Tamanho mobile
App foi desenvolvido pensando em 320px de largura, acabei não aplicando as media queries

### Primeiro contato com React
Tenho certeza que não fui o mais efetivo no dev de componentes e lifecycle, nunca havia desenvolvido em React

### yarn test;
Teste unitário com Jest

### contato
derikgehring@gmail.com
(51) 99738-2575
